恭喜口水仔

無錯, Nows新聞白衫個位.
閣下威武非凡, 闖入敵陣, 在敵眾我寡情況下, 選擇了最兇狠的大媽, 放佢飛劍, 實在係年青人嘅典範, 成功為77遊行趕走五萬人, 驚天地泣鬼神, 消費食彈殉港人仕, 一定年年考第一.